泛民係一個人，本土係一個人，支那人係一個人，美國左膠係一個人，歐盟係一個人，唯獨連登仔唔係一個人

每次cctoy有親檢討兒登仔政治見解、論證水平低
就有啲撚樣衝入嚟話連登仔唔係一個人，想咁樣嚟void曬人哋講嘅嘢
咁我真係想知點解連登仔平日，可以咁大安旨意咁assume泛民、本土派、美國左膠、歐盟、支那人、台灣人、日本人、南韓人、德國人全部都係一個人

試諗下而家時事台啲新聞，有幾多唔係呢啲機械性回覆？
美國左膠->共諜、亞裔又唔見你關心
BLM->暴徒、周圍搶嘢、想令美國變支那、殺錯人又唔提、民意好快逆轉
美國民主黨->china joe、奶共、共諜克林頓希拉莉、黑鬼馬
歐盟->軟弱、親俄、支那先係最大敵人
德國->左膠/東德肥婆、refugees welcome、冇曬納粹種霸氣
南韓->文在寅傻撚咗/奶支/親北泡
日本親中新聞->是人民幣，我加了人民幣
日本反中新聞->大日本帝國
台灣政府->
台灣人->繁體支那、唔係有蔡英文你哋做曬支那人啦
支那人->沒有一隻是無辜的

根本個情況仲衰過以前一見UST南亞仔開post就問佢去完邊度打劫、見女仔就話係雞
老老實實，連登仔真係好意思用「連登仔唔係一個個體」嚟屈人打稻草人？

你想表達啲乜？
上面親支果堆有話錯佢？

篇文本身就犯緊樓主指出嘅錯誤

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

支那人 沒有一隻是無辜

唔識就問，係要亂咁吹
咁簡單一個道理班友都唔明

係，你話係就係啦
嗰啲郁啲就上千正負評、充斥以上言論嘅fake news/亂噏post都係假嘅

咪就係犯咗將一個閣揆=全內閣、全政府乃至全體國民，以及將一個國民=全體國民嘅謬誤

全部都係放棄批判思考嘅結果

連人哋國家現時國策、以前歷史，到政治、選舉制度都唔識就亂吹嘅真係大有人在
唔敢講自己識嘢，最多係同人駁嘴前會wiki下
但點都唔會犯呢啲喺連登經歷到嘅弱智錯誤：

1. 話文在寅不得民心、民望大跌，係南韓林奠
FC：人哋四月大選先贏完場靚嘅嚟，民調顯示民望依然唔曳

2. 睇完wiki話羅斯福喺冷戰唔敢對抗蘇聯，係民主黨軟弱嘅其中一例
FC：大佬人哋未睇到二戰完結已經瓜撚咗

3. 又係睇完wiki，話杜魯門唔幫國民黨，放任蘇聯幫嘅共產黨打下中國係左膠
FC：而家睇返on9還on9，但鬼叫蔣中正落曬奶力幫佢對家助選

4. 每逢有德國中東難/移民犯罪新聞，就會有人話德國左膠仲歡迎難民
FC：早幾年開始默克爾政府已經改變咗難民政策

5. 馬克龍係左膠
FC：馬克龍banker出身，政策偏右，就連黃背心示威都係源於佢想加燃料稅，被低中階層國民覺得係搵窮人開刀而爆發

6. 德國圖林根州早前喺(唔知仲係咪連登最愛嘅)AfD玩膠、講明杯葛但又投咗票之下，選咗個本來只係Union+FDP推嚟做樣嘅FDP候選人做咗州長，結果佢喺抗議聲下被迫辭職，選返個左黨+綠黨推、本身競逐連任嘅左黨州長，跟住成堆留言話人左膠踐踏民意
FC：人哋州長根本唔係by popular vote，成件事來龍去脈都唔睇

我睇到標題淨係諗到佢

屌你

sor9 Ching，p牌仔推幫推唔到

哦，即係點呀
支那都有好人，唔好一概而論d friend呀？

呢點咪就係連登仔嘅問題囉
成日話「連登係咪個個都係（啲批評post嘅論點）呀，唔係嘅話你話連登仔XXX做咩呀？」
你都知支那人仆街多，冇可能每次討論都講明係邊幾個
咁同理你循各種風向post、不正常正負皮、大量冇腦留言知道連登有大量會員唔帶腦上網，係咪又要每次講明呢幾個連登仔XXX？

有口話人冇口話自己

你而家咪又係一鳩打哂所有連登仔
即係俾人屌果個唔應該反駁任你屌，係咪咁樣呀？
定係每次討論都要加個「有啲」係xxx前面？
根本上睇下上文下理都知人地講緊majority
而家學術期刊出paper咩？係你先咁執著係咪講全部

根本兒燈一早容不下討論空間
單數回覆開始 已經係樓主係5毛PR熱狗

連登/連登仔本身就係一個邊緣化咗既群體 特別喺時事上面
所以 除咗講算啦都唔知講咩好

垃圾post

欣賞你有心去做fc
但你Wiki當fc就唔合格啦

最簡單嘅問題就係「某啲」連登仔唔對自己誠實 雙重標準
講其他國家同群體嘅時候就一碌鳩打一船人
俾人恥笑嘅時候就駁嘴「咩連登仔呀 連登仔係獨立個體 你夠係連登仔 笑咩笑 唔准笑我」

世界仔性格令到人停止左思考，
指名道姓講某個人乜乜柒柒怕得罪人，
唯有講平台名，就唔怕得罪人，畀人針果陣就話：又唔係講你，跳出黎認做咩。